死，唔係一個解決方法

死左之後，你愛嘅人，愛你嘅人都會為你傷心

相反，你嘅敵人會得益

先行一步只會打擊其他同路人
變相助長左其他唔同立場嘅人

你諗下，連死你都唔怕，有咩阻到你？

生存落去先有無限嘅可能
儘管未來係黑暗，有機會會失敗，但你會有千千萬萬個同伴陪住你失敗，我地可能贏唔到，但係我地可以一直輸落去，我地可以唔放棄未來，唔放棄戰友，唔放棄自己

留住條命，留住個機會
話唔定係有生之年，我地可以一齊去到心目中嘅烏托邦呢？

天佑香港，香港人先係令香港成為獨有存在嘅原因

我無野講

我要搵律師

我要飲水

我要去廁所

我要大家齊齊整整

唔好先行一步，陪大隊行落去

與其自殺 不如諗方法玩死呢個仆街政權